有無人統計到曾志偉呢場哎吔左幾多次

如題

格仔攻門次數=哎吔次數

冇數